車輛過戶有無得預約大法？

諗著驗完車拿拿聲第二日就過，點知呢排好似要郵寄， 驚佢會換走零件

過戶本身就有得預約

過戶可以預約，唔係偷雞嗰啲，上運吉處個網預約就得

求指教

指點下、 個網唔見有

有得過户，無得留套牌，嘥氣

好撚on9
以前一日搞掂既野宜家要十日

驗完比訂
車放你自己車場
車匙賣家keep

咩玩法，不嬲一手交車一手交錢

一樓樓豬咪講左怕搵人驗完車到成功過戶期間嗰段日子俾人換零件丫嘛

其實你都係驚比人換件姐，驗車ok就full play比賣家，架車泊你指定車場，車匙就過戶果日拎埋，咁樣得唔得